                using - Importação de biblioteca
                system - Base para todos os objetos do .Net            
                namespace - Divisões lógicas de arquivos
                class - Arquivos de classe (exemplo: Program.cs)


                VARIÁVEL - Armazenamento variável de informação
                    var idade = 20;    Tipo da variavel var (especificação obrigatória) inicia com 20
                    var idade;         Erro causado por falta de informação
                    int idade = 20;    Tipo de variável int (numeros inteiros) inicia com 20
                    int idade;         Inicia com zero

                CONSTANTE - Armazenamento que não se altera
                    const int IDADE_MINIMA;         Inicia com ZERO
                    const int IDADE_MINIMA = 25;    Inicia com 25
                    const var IDADE_MINIMA = 25;    Erro causado pela interação da variável com a constante
                    const var IDADE_MINIMA;         Erro

                KEYWORDS - Palavras reservadas que podem ser usadas como variável

                COMENTÁRIOS(AQUI HAHA) 
                    // Comentário em uma linha
                    /* Comentário em várias linhas*/
                    /// Notação XML (Metadata)
                
            
                TIPOS PRIMITIVOS (built-in types) - Armazenam o valor e não a referência para um item na memória
                    byte - Conjunto de 8 bits. Apenas valores positivos
                    sbyte - Permite valores negativos
                    
                    short/ushort - Valores inteiros pequenos / apenas numeros positivos / 16bits
                    int/uint - Valores inteiros médios / apenas numeros positivos / 32bits
                    long/ulong - Valores inteiros grandes / apenas numeros positivo / 64bits

                    float (notação F) - Valores reais pequenos / 32bits
                    double - Valores reais médios / 64bits
                    decimal (notação M) - Valores reais grandes / 128bits

                    bool - Armazenas true or false / 8bits
                    char - Armazena somente um caractere ('') / 16bits
                    string - Cadeia de caracteres ("")
                    var - Assume o tipo do primeiro item / atalho pro nome da variável
                    object - Assume qualquer tipo, para casos de não saber o tipo
            


            
                TIPOS NULOS (NULLABLE TYPES) - VAZIO/NADA, todo tipo pode receber o valor null e deve ser marcado como nullable type 
                    Exemplo: int idade; -> int? idade = null; 
            

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------//

               CONVERSÃO IMPLICITA - Só ocorre se os tipos forem compativeis
                    EXEMPLO: float valor = 25.8f;
                             int outro = 25;
                             valor = outro;
            

               CONVERSÃO EXPLICITA - Ocorre quando dois tipos não são compátiveis
                    EXEMPLO: int inteiro = 100;
                             utin inteiroSemSinal = (uint)inteiro;  
                                            
            
            
                             






                